新手求意見

小弟最近心煩意亂，生活感到乏味，想自己去日本散下心文返個break比自己抖抖，大家有無咩好地方/行程推薦？主要係靜下，影下風景，食下日本野咁，睇下歷史野都ok，價錢方面唔太貴就ok，之前剩係去過大阪，希望大家比下意見
thanks

pish

唔好大阪東京就得

四國啦...睇景冇得輸

廣島，淨係原爆 同 宮島夠你慢慢J
冇咩香港人去，又有蠔食

正係我諗法 所以我應該有6年冇去

去北海道道北啦 一啲遊客都冇 又可以出下小島睇下風景 嗰度嘅日本海膽飯仲係日本裏面算喺高水平 歴史遺跡就有 ‘日本最北端’嘅牌

東京